得罪講句 利記呢d 海鮮波實比人反cup

都唔係第一年睇利 劇本比人追和反cup 真係常事

你估ac米蘭咩